[cpu]intel vs amd

amd
intel